[帶飯撚] 分享下會自己煮咩飯帶返公司食

帶飯真係慳好多 特別係我間公司要一人請一餐
所以決定帶飯 因為屋企係無飯家庭唯有自己煮
或者朝早去附近買個排骨飯（$24)帶返公司食
都好過餐餐百幾蚊
巴絲有冇簡易菜式分享下

蒜蓉雞扒
西蘭花雞柳

利申非帶飯撚

豉椒燕排骨
炒荷蘭豆

粉絲節瓜炒排骨

西蘭花雞柳ok 喎
但啲份量會唔會好難預

我都減緊 諗緊有啲咩菜式清淡得黎唔會太難食